有冇人聽林欣彤新歌次元壁

MAG轉咗唱腔後幾乎首首都係佳作
呢首新歌真心難唱到仆街
實力本地歌手好需要你大力關注同支持

點解佢明知唔係科班出身都唔去學下音樂先

唔知佢想點

多謝幫推

佢唱歌硬係好似含住個包咁 聽到好辛苦

年中好多都話有夢想

但基本樂理都唔去學

都係唱得好難聽

咬字清楚咗好多啦

真牛逼

發覺呢個Live狀態再好啲

好好聽，支持 歌詞都好正

之前睇完Chill Club之後加咗入playlist
林欣彤真心被低估

啱

佢唱歌係一個一個字鄧出黎
聽得好撚辛苦
一啲連貫性都冇